新年約左女朋友年宵

拖住手好sweet

你日日都帶住隻左手出街架啦

a

冇女貢惡

真人有女

09

ching就好 有女行年宵

唔需要強調你係健全喎

人多攬實佢狂揸佢對波

me係維園 想John

冇人想知丫 翻去訓啦

係 我都約左佢

真人o3